唔講政治 拿督個女 莊思明都幾撚正

楊明就好 幸福賓周

人妖明

你對眼有問題定個腦有問題？

賓妹咁嘅樣

普遍男仔都會覺得靚啦

食開屎

青頭？

咁睇莊思明戴住頂紅帽又幾cute cute

隻狗狗最靚

樓豬都食得幾偏

賓妹加人妖，
你食得落？

樓主及早醫眼

你食開屎 緊係話靚啦

咁你應該係對眼同個腦有問題
鍾意人妖

推行動post呀

講真 佢個樣點都正過黃心穎啦 個時個個咪又係話會屌

自己出post漂白? 狒狒
等比人告啦

個樣衰到,你隻眼係咪生左係屎忽度?
硬係拉落黃心穎度比~朱咪咪都得啦

我屌

莊思敏正d

佢都叫靚 負皮

why not both?

三姊妹一齊上

理撚得佢靚唔靚，娶左億萬富家女，以後大把靚女埋身

條腿幾正 以前愛回家做water真係晚晚J

中國傳統靚女係咁既標準

Why not both

清食開屎？

識貨 楊明好幸福

樓主眼殘唔使理

真心似男人

你邊到唔認同

張相又影得樓主幾型

整容大陸HG樣

人妖樣
黃心穎好樣d喎
雖然似咪走鷄

似整容
個様早期唔係咁，好老

500 有找

... 整你老母

雞樣

Me ok

落中環行過圈都大把女仔靚過佢

睇嚟係真係食開屎

真係想知
莊家三姐妹 雙親係點教女

政見就三個都藍
個格就一個衰過一個

第一次見到有人話莊思明正
樣就一定無可能叫係靚女
直頭臭西豬扒樣
以前有個SP個樣同佢真係9成似
雖然唔靚但超好砌
都幾懷念

莊思明戰鬥格

未開燈個時？

六日子幾時一齊返大陸坐女

見到都覺得嘈

個樣三尖八角

正呀 講下都扯哂

個個因為政治先覺得佢樣衰 如果佢係黃 你地日撚日開post j la 都話唔講政治

佢係咪之前愛回家扮OL果個臨記？

樓主都話唔講政治 上面做乜鳩
理性分析條女係ok

樓主有TASTE ~~BAD TASTE 都係TASTE

係 雖然佢係藍絲狗 但無可否認佢係幾有味道

食開屎定未見過靚女
求其响中環搵件都靚過佢啦

係你嘅標準OK？

濃烈嘅臭閪味?

中國傳統女性既味道

呢d樣，落咗妝認唔到人

唔講政見, 都覺得佢好撚樣衰, 猩猩咁

你先入為主左

猩猩

同意 睇樣唔應該牽涉政治立場 佢係幾正 大波長腿樣靚

仲要有錢 係邊到搵

好屈。。

俾你講多次
唔知以為四張嘢選港姐

佢身材仲正,石頭胸

好淫

佢地三姊妹都係樣衰⋯邊忽靚？
相由心生，三姊妹個樣都係臭格樣，一定唔係差

莊思敏眞係堅屌唔落

你又代入左政治

三姊妹都臭閪格

樓主都正啦，個頭食哂波餅

有波有腳就話正
毒撚就比小小錢去叫酒店妹
開下眼界
唔好再係度FF

有理由懷疑係狒狒明本人

屌！成個西隊埋黎你地唔屌唔奶？點都好過陳辛維個件啦！

個個係nben

呢個比喻差左d 點都好過黃心穎就真

我係黃絲黎

識貨

邊忽靚

希望大家公道d

樓豬識野

你搵到個黃絲藝人正過佢 我服

拉

一睇就知惡,要男友聽聽話話個隻女人

都唔洗搬ali呢啲咁高質素既出嚟
是但搵個林泳淘都正過你po個隻狒狒多多聲啦
蘇玉華都正撚過佢呀
On99

驗眼啦大把後生靚女唔睇睇隻人妖

樓主食開屎

蘇玉華？！ching都食得幾偏...

佢有問題唔係隻眼
係個腦

呢d女正 夠晒無腦

若驊靚好多

你個袋偏右需治，所以你覺得真係樣衰嘅女靚

好撚仁

。。。

點撚樣

有幾撚正

你咁講 所有女人都好樣衰

沒錯
條女冇咩好
但對腳幾撚正

買舊豬肉浸暖佢嚟屌都好過LEE隻豬閪....

收下把口

好撚樣衰成個男人咁喎

莊思敏正D 有假波玩下

-_-

係幾正 不過連登仔政治行先
睇catgirl就知咩事

係 佢上床一定好淫

痴撚線，普通人黎講都算中下
唔係拿督佢根本冇資格入娛樂圈

林泳陶？

傻豬果隻楊明黎

個臉方到痴線。。。條眉樣衰到閪咁。。
個樣輪廓成個人妖咁款。。
樓主 你人妖控呀？

吊你老母
生到成個人妖咁撚樣都正
你得閒去公立排期驗眼驗埋個腦啦
定係你用屎眼黎睇呀
係單眼仔我就道歉比你吊返老母轉頭呀
仆街仔